[集思廣益]如果我哋利用撐侵查拜登博版面嚟指出赤納粹嘅恐怖之處…

大標題有兩個版本
1. 直接用香港人名義撐侵
2. 香港人給佩洛西的一封信
前者比較激驚激嬲民主黨
後者怕太軟弱冇話題性

內容
1. 以民主受害者身份指出親中極有可能危害民主
2. 中國魔爪已經滲透到民主黨內容重要人物
3. 現在查侵都係因為通俄門，如果拜登做咗總統就係通中門，一定要查清楚不能搬龍門
4. 重申香港人支持侵查拜登，阻截所有有可能因為中國無形之手而危害民主嘅人

目標
博畫面同嘗試加鹽加醋令人權民主法案加辣

風險
激嬲民主黨導致否決或者阻礙議案通過

on lun 9

details

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

你用咩身份去理美國內政?
人地點查關香港撚事?

低能

9/10

10/10

用民主受害者身份善意提醒民主黨
人哋越關注嘅嘢越要講先越搶到focus

不推文啊

push

no
唔應該學蔣介石咁直接干預兩黨

反對嘅話歡迎討論
大家集思廣益為香港好

推

知自己係受害者冇power就收爹啦
仲成個八公咁去理人
肉尻酸

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer